本港最新失業率升至6.6%，高於預期，為逾16年以來最高

本港最新失業率升至6.6%，高於預期，為逾16年以來最高 (1/19/16:34)

From: NOW

同時政府話唔會幫失業既人, MPF都唔比拎, 只會將關愛基金既低收入家庭津貼門檻降底

恆指升到3萬點香港經濟全面向好

樓市Gogogo

暫時都未高過97同SARS

身邊無人失業
Donki好多人
新盤超額xx倍

連登donki指數

不過咁，多數失業都真係啲服務業/基層多，office工好多都冇乜影響就真既

但係啲連登仔用donki做指標

6.6% 係任佢噏，隨時 16% 都唔奇 !?

wfc

港股升到破晒頂 經濟gogogo

貧富懸殊 平行世界

Donki指數，售樓處日日排長龍買樓
冇事

今年第一季隨時仲多，上年去到年尾都仲有保就業頂住

今日股市爆升係慶祝失業率高於預期

股市gogogo

窮人死光光

低於預期， 樓價gogogo

實際唔止呢個數 周圍都行山人士

然後股市3000億成交

低過英國0.1% 又多一個理由叫人唔好移民

又啱喎，以前都仲信政府數字，經過舊年，港共講乜都唔係好信

就算6.6係可信
中間有幾多人係迫放nopay leave半個月以上
同埋走去做熊貓個班

拎失業率冇咩好講
封緊599d場所,一日未收信一日都唔計失業,而事實上冇人工袋

其實得6%仲要特定行業先係重災區，其實服務業咁樣好難影響到香港主要經濟，難聽d果句班服務業可有可無，你唔開咪第個開囉好似雜草咁

基本上 一早過七 我諗八都有 貼住九

是旦啦，失業果班大部分都係藍絲，佢哋應得嘅！

老老實實對政府黎講呢班人都幾重要
唯一支持政府應該就係呢班人
你唔搞掂佢連佢地都反你個政府真係玩撚完

你睇下花農屌一屌政府就縮都知咩事

呢個都中

明明仲樓市gogogo

樓市gogogo

得果6.6 就屌晒鬼, 小事啦

樓市跌起碼66% 先話經濟差啦

佢用三個月做平均數, 都係10-12月, 相信新年前後再多d公司執

3月-4月應該有d睇頭

有國安
無窮人！

連登仔話升得高過SARS 或 97 時先再講

真係平行世界
呢幾日大把人股票市場入面賺錢
甚至賺到人哋基層劏房成年租成年洗費

所以由上年開始，有關幫政府講嘢任何電視台、收音機、網上傳媒或 KOL，我聽到都即轉台或熜機 !

新盤排曬隊

會唔會搞西瓜佬出嚟帶頭先掂 ?! 聽聞西瓜佬轉行賣花喎?!

股票賺錢都可以失業 冇抵觸

下個月

恆指升至三萬三 高於預期，為逾16年以來最高

服務業無左大陸人，根本可有可無
所謂名店本來就燒錢 依家燒得仲勁

啲撚屌官繼續個個月十幾廿萬袋袋平安

支那不知幾高興，港女3慢gogogo

6.6%點計出黎？

是但啦，唔係金融業爆都唔會有事

大把人新年前出double pay同 bonus

唔想出嘅應該年頭嘅時候已經出咗通知一個月之後唔使返工

冇聽過貧富懸殊咩

朱門酒肉臭 路有凍死骨 咁多年都係咁架啦

「我」身邊無人失業喎

全民唔洗做
全部全職炒港股
買咩都升
日日賺幾萬
新時代特色社會主義達成

馬照跑 舞照跳

事實係咁
6.6%大部分係航空，酒店，旅遊，服務業

差少少就3萬點，成3千億成交，失左業炒股重賺得多

股市照升

qq一日升成廿幾蚊，買一手都一日賺幾千，真係差唔多十日有8日升

agger

先唔講黃藍，服務業好撚多都唔係依賴本地生意，本身你地睇唔起本地人消費先依家無支那生意先黎搵香港人水，你班服務撚無撚病呀你地執柒炒人咪好似雜草咁一陣就生返出黎我唔想咁老實但事實係咁

YouTube 而家賣埋大灣區廣告....

6.6%畢業率 即係93.4%就業率

股市gogogo

即係未過2003 啦

好失望

幾時先到 10% 架 ?

多謝黨

派錢呀，屌你老母

但恆指3萬點
售樓處爆滿wor

美國有NASDAQ , lihkg 有 DONKI IND

快架啦

威威囉

行山人士之中有啲係wfh

唔夠7%

今日大把人出動啦
都唔知啲人咁肉緊叫人/嚇人唔好走做乜
怕無人幫佢接貨啊？
可能一早知條數唔靚仔叫定啲五毛pr洗太平地先